[新手砌高達] Mg 突擊高達2.0 一問

想請問手指部份係咪設計有問題？完全渣唔到槍

新手砌MG

果個時期啲mg係奇撚怪怪
如果唔會換武器嘅話，就用aa膠痴死佢

原來真係有問題，咁我黐死佢算

冇所謂2.0版本，估計你講ver rm
然後你真係有睇manual?我冇問題啵

係呢個位，左右手都插唔實

mg 啲手除非手心有個凹凸位可以"插實 扣實"把武器
多數真係純粹"hold"著俾你擺下pose, 係唔穩架

會唔會攞錯手指?我隻mg狙吉2初初砌起諗住俾隻手揸槍發現插唔入個坑,搞咗一輪先發現係攞咗隻冇用嘅手指件嚟插所以插唔到說明書嗰件件打咗交叉